## Список использованных технологий

HTML, CSS(SCSS), JS, gulp(gulp-autoprefixer, gulp-clean, gulp-clean-css, gulp-concat, gulp-imagemin, gulp-jsmin, gulp-sass)

## Состав участников проекта

Екатерина Зубенко, Анастасия Застела (**Katia Zubenko**, **Anastasia Zastela** в Slack)

## Ссылка на github pages

https://katesubenko.github.io/

## Какие задачи выполнял кто из участников

Header, dropdown menu, People Are Talking About Fork section, html template, web deployment - **Екатерина Зубенко**  
Revolutionary Editor section, Here is what you get section, Fork Subscription Pricing section, gulpfile.js - **Анастасия Застела**
